有冇人覺得自己求生意志好薄弱

先唔好講堅持某樣嘢嘅意志力
如果突然有一日無啦啦發生意外
就嚟死嘅話
或者有個掣可以無痛咁死咗佢
我諗我寧願放棄人生

唔知我生存係呢個世上為乜

啱呀
好似所有嘢都冇意思咁

以為自己開post

或者有個掣可以無痛咁死咗佢
我諗我寧願放棄人生

我都成手咁樣諗
點解人既生命唔可以好似機器話熄就熄

每日起身都問自己
究竟生存係為咗啲咩
有人話呢啲要自己去尋找
但如果唔係因為唔想屋企人同朋友唔開心
我寧願放棄

係
我唔係唔想尋找
係真係無，我自己好明白未來都唔會搵到
坦白講我只係等緊有一日自己崩潰到無曬理性去自殺
而唔係自殺都要考慮衣樣個樣

巴打係咪個人無乜慾望
除咗一啲身邊嘅包伏

我都有咁嘅諗法，每日都好想係呢個世界上消失，真係好辛苦

以為自己開po

可以咁易就好啦

已經放棄人生了...
只係等待死亡

做人做到好攰

我都唔知自己咁樣算唔算抑鬱
感覺想上好似好難做到同其他人一樣咁
有曬目標有曬抱負
係人地面前無論點開心都好
內心都係一直諗幾時可以死咗佢

我唯一慾望就係我個ex
但結果...
咁更加對生存無慾望
我自己都係自己嘅包袱
所以直接處理咗自己最好

我又唔算好攰
大把人辛苦過我
只係覺得冇意義

我係覺得精神上好攰

你覺得開始段新感情會唔會令人生有番啲意義

點攰法

有好多煩憂，睇唔到將來條路

唔會呀
唔會再將其他人擺高過自己

我都係

唔一定高過自己嘅
只係有番個生存嘅意義

宜家抱著日子過得一日得一日嘅心態

開解人唔知點解人地真係會好番啲
但自己好似覺得呢啲說話根本冇用
人地點開解自己都係鑽牛角尖
最尾只係唔想令人在執著係自己度
就呃佢地話我好番啲了

我都係...
特別當身邊個個都已經有目標有成就
更加唔知自己點